厹我見得多 但咁天真既厹到底有幾多個？

話說 我入左個旅遊及機票討論谷@hktgb
點知有一日 無啦啦有個厹hi我

背景已設定 19歲 讀IVE 住長洲既賣魚蛋妹

等陣先 我地睇睇個樣先

你老味 小兒麻痺咁撚樣

傾幾句又話傻瓜又話陪住我咁 你好撚餓咩？

有你老味 照下鏡先啦

拍長拖 我真係笑L左

咁既撚樣都拍左兩次拖

散左半個月就上網搵女 有無咁想拍拖呀
傾左無12個鐘就想同我一齊 我吸引力真大

我實在太多時間同佢玩
待續

到底有幾撚on9先會打幾隻字就當自已拍緊拖

笑撚死

12個鐘都冇又真係柒左啲既

好痴線 講兩句就拍拖

屌 笑撚死 傾傾下半日就同到人一齊 我咪神早變a380

樓主一定好靚仔

如果咁樣走狗R人拍拖都唔算狗公 咁點樣先算狗公？

可能佢就係Paco bb
要幫自己護航

走去* 自膠

你想唔想同我一齊？

啲對話好撚尷尬

屌唔受咪block 鳩佢 又扮flirt 返人 夾硬做話題

美人 我好鍾意你嫁 成日支持你d post嫁
你同我一齊啦好嗎？

欲拒還迎
你識條鳩咩
你咪唔好睇囉

植入式張敬軒廣告

留名追故
樓主繼續，唔洗留力

連樓主係巴定絲都未肯定就去馬
幫佢搵個巴打要左佢啦

見都未見過又話中意人要一齊
未撚訓醒

條友係on9姐
樓主一開始就扮到智障咁引人落搭
擺明恰鳩人喎

聽左新碟未？

識左無耐就講傻瓜就知一定好狗公

張敬軒廣告黎既喂

咁你佢低手自己咁搵上門姐

傻瓜

因為我句status咁打

佢食住個勢

推

留名！

之後講乜 樓主有無互flirt 都已經唔係重點

你咁保護我 一定係我命中天子
我地一齊啦好無？

唔互flirt邊黎咁多野比你地睇喎

你自己對話都擺明引鳩人啦 佢似獨撚多過狗公囉

無架喇 ？

你比咁多暗示人

lm

竟然用埋張敬軒 比著我都落疊喇

唔係條女有仔都仲想去溝/自己本身有女先叫厹？

利申：條仔係on9姐

你無feedback或正常傾計，
佢chur住你唔放，
就話厹啫

反而對你propic有興趣

Paco bb改左名

其實厹呢個字係咪已經比人濫用緊

咁都狗公
港男想識女就已經犯左罪

咪係，擺明互flirt
人地實乘勝追擊啦
難得識到個19歲既弱智女人

on9樓主你覆到咁 人地順住個勢就狗公？
屌你老母冇撚腦

咁樣唔算厹

只係好自然咁打蛇隨棍上咋喎

佢知你放佢上黎未？仲有無同你講咩

宜家上網識人真係慘 仲要小心自己會唔會唔小心比啲連登仔撚 仲要呢啲嘢冇樣睇

你俾哂位佢入

我睇到好尷尬

其實係佢樣衰姐

你擺明引鳩人，人地梗係食住上

On9好地地一個機票grp
Pm人地想溝女都唔叫狗公？
人地入去唔係識朋友
你濫左個grp既原意
加上自己on99咁撚樣都信
抵俾人笑

講漏左

呢個case應該係姣婆遇著脂粉客

識下女都狗公
屌你隻臭雞 又flirt 人 想點撚樣
又支持 po 樓主隻臭雞出黎 比大家睇下

攞

你自己又話唔愛我又盛

曖曖昧昧咁

我想同敬軒一齊。。應承你唔會走 好嗎

人地好普通回左一兩句
之後個男仔又話會陪住佢又叫人傻瓜
咁都唔算狗公？

屌你老母傻乜撚野瓜，好撚嘔心

明唔明咩叫狗公

咁快就叫人傻瓜
好撚熟呀

請問閣下係咪 婚姻介紹所識女

照你邏輯 係學校 興趣班 所有地方識女 都係狗公

好撚嘔心

屌你人地最多咪叫溝女
撚係厹

幾時去長洲食大魚蛋

事主小學好似係保良局
樓主試下chok下

啱 臭雞樓主 起佢底就差唔多

囡囡係鍾意聽呢啲說話

似低能多d

一段真摯的戀情誕生

佢咁周圍pm女溝女已經好撚嘔心+變態+狗公 唔好再包庇呢d痴線佬

咪撚玩人啦 咁都叫厹

痴撚線
而家乜都話人地厹
樓主自己都覆到㗳哂糖
睇對話，一個19歲無腦少女都係講咁上下既野咋喎
好心做人咪撚咁賤
咁又放人上來

如果唔滿意人地私下pm
咪同機票谷班人講
要求自律囉

樓主咁處理真係勁唔成熟

都唔算狗公
但個男嘅咁急好核突

一嚟就
傻瓜 我會陪住你
咁都唔係厹
睇嚟連登都多厹

連登仔真係難服侍 你有你屌 我有我撚

錫到我燶又養肥我 好撚幸福呀屌你老味

好似之前玩online game招情侶個啲

果d人地有共識你先有contact姐
依家人地個contact本來就唔係俾你咁用

溝女都叫狗公

機票group溝女唔係問題
但溝到咁柒柒就好大問題

一指中的
個group又唔係識女
你話玩緊交友app就話姐

起碼約左去長洲先post上黎啦

一post上黎就玩完冇得再玩

繼續撚啦傻瓜bb

當打和啦 SUPER

佢ADD你先 係佢唔著 你自己都食住個勢上 撚鳩人啦

有咩好嘈

依啲唔推唔得 傻瓜

露J未?

即係當面溝 當面講就冇問題 ？

人唔笑狗都吠
我話佢似痴線佬多d
正常人點會同陌生人講呢d咁嘔心既野

好撚on9

敬軒是我的 傻瓜

興趣班原意唔係溝女
返學原意唔係溝女
返工原意唔係溝女

你咁講，點先可以溝女？
仲要咁多正評係咪痴線？
成班死毒撚冇機會識女仔就叫人狗公

你成日周識女朋友既心態鳩圍撩女仔就點都黑人憎
如果你同人有交集識左再傾計冇問題
咁撚簡單都唔柒識分？

原本想嫁
但Paco bb話佢無錢

點解可以相又無 錄音都無就叫bb傻瓜
佢唔驚你係仔黎？

養肥你 私有化

你引人都叫狗公???
你正正常常同人傾, 而人地係咁CHUR呀FLIRT呀就叫狗公姐

屌 條仔d說話睇到好尷尬

樣都未見過，呃閪屌都唔洗咁呀

興趣班返學返工如果你有正經野唔做
日日三唔識七撩鳩人係度自我介紹既話
我諗你都會俾人標籤做弱智狗公

你都flirt 緊人喎⋯
咁唔算狗啦

好撚厹喎屌你 時代唔同左啦又

你點睇到條毒撚成日周圍撩女
佢用貓做交他 樓主臭雞又應 隻臭雞又主動傾落去 又點計

靚抽
A380

實係我hi佢啦
屌你老母

On9樓主

好尷尬唔敢認真睇

成班死厹係到包庇同類
正常人會唔會咁識女呀 一係係厹一係弱智

我有佢ig,佢有係ig識人

你俾晒位佢入喎
打d野咁Mk妹
人地覺得你易食好正常

佢個錄音好明顯問人背景啦
樓豬先話自己長洲妹姐
有禮貌應你又話俾位你上
陣間條女一鳩野屌柒你又話人臭西咁撚串

如果個故事既主角係個型男...

會唔會係本身都ok 既
點知個男友發現就扮哂野玩狗公

有冇證據講佢周圍識人先
你話佢同每一個女仔都咁講就話
依家只證明到佢同樓主講
香港行無罪推定
但一車車毒撚求其就入人罪

屌明明班死毒撚日日都ff女神鍾意自己
同自己講野都以為係鍾意自己
老實講自己女神好似樓主咁同自己講野，我敢講樓上班毒撚仲猴琴

喂樓上話唔係鳩公果d呢？
Paco分身黎？

呀哥 你連人都未識夠幾個鐘就已經叫人傻瓜bb豬呢啲咁親暱既稱呼flirt人 搞清楚 呢個係機票group 唔係tinder skout 呢啲交友apps 你其他地方 返學 返工識人溝女都唔會咁樣一黎就話一齊啦下話

仲巿話我係臭雞 傷害我呢d 19歲妹妹既小心靈

追post啦傻閪
追完唔好潛水
認埋死狗柒左先好潛

好嘔心
睇到文字都已經想死

真係有女BUY?

啱 樓主成個臭雞咁 係人都上

Paco ching 快上水 反咬臭雞

嘩，無女想識下女就要俾人話係狗公

香港地而家男嘅就狗公，女嘅就雞，剩返果啲就係上連登打飛機嘅連登仔

笑到仆街 講乜撚都話 你有我吖嘛
無啦啦當左自己拍拖 逼尻人一齊

戀愛初哥

你咪繼續咁樣識女
俾你識到既都唔慌正常
真係唔知邊個毒撚

條友都好痴線 係咁迫人一齊
睇相都知唔正常

兩個都好撚嘔心

屌 佢講野係戇鳩啲姐 咁撚樣就叫厹？你都幾戇鳩下喎
又唔撚係呃乜呃物 上網識個朋友比你放上黎 你自己又要同人吹水 你一句我一句咁 大佬呀係人都以為你都想做fd啦
係佢戇鳩咁撚快話想拍拖姐
屌宜家釣得好撚低質呀

其實厹同雞呢隻字一樣 係冇定義
純粹見到唔順眼嘅人就label上去嘅萬能key

明顯就係一隻可憐毒撚 點解你地班毒撚唔包庇下

咪理d撚樣啦 樓主仲有無到底

連登不嬲都多厹架啦

香港人真係好痴線....
咩都放上網
又想網絡公審

你都幾撚賤 佢果種頂多咪係死毒撚 你一開始咪撚理佢咪得 又要同佢傾落去 扮乜撚 跟本就你諗住玩鳩人 依加仲放埋人個樣上黎 你依種人就最仆街

Tg大把
之前換張腳圖即刻勁多仔pm
可以想像到真係女仔係tg可以有幾多傻仔可以比佢地撚

如果條女嗌我傻豬傻瓜先點計？

樓主十足十撩完人one night stand
之後就出黎me too
你點應人人咪點應你
發哂姣咁

Cap緊圖

條仔蠢同厹一回事，

樓主呢啲人真係好低質 有樣學樣
好人好者扮女引人落搭 然後又擺人上網

上網識下朋友搵另一半好平常咋喎
你唔比反應人地都唔會進一步啦
你就扮女人 仲撚嘔心

一句講晒，正常人會唔會溝半日叫人bb 當自己拍緊拖阿？宜家啲厹公痴線到將成件事合理化，包庇同類，你地都係咁撚樣溝女㗎？屌你老母

btw 條仔講啲嘢真係好撚柒

咪撚映衰張敬軒啦

雖然佢係真係on9左少少
但係係咪宜家上網識下女仔都叫厹？如果你唔so佢佢繼續煩尻住你就係
但係宜家擺撚到明係你扮到有意想同佢出街/有好感
咁佢繼續攻都正常姐 唔撚洗po人上嚟啊？

宜家連登仔係咪想做英雄想到上曬腦 釣隻厹上嚟駁認同感 覺得自己伸張正義好把炮？

唔明咩事
剩係想同你拍拖，又冇話想屌你，sdj 圖，扑野。
更加係，你唔受大可以block左佢，hea覆佢等佢知難而退。
最後就係，你有比回應人，人地咪覺得你都有意。

識女仔就係咁識嫁啦，出邊興趣班開gp, 學校分組做project 見到合眼緣既都係pm 傾計，再睇下發唔發展到，條女一開波落閘既，無邊幾個會再chur 落去，但樓主又冇落，又咁有誠意覆人，相信無邊幾個唔落搭。 情況就好似你除晒衫，訓係床上邊，自動波咁，有邊個男人唔會中招

傾左一陣就叫人傻瓜又咩陪住你
睇到打冷震

識得個一陣就話要信佢

樓上話佢唔係厹果班，姐係平時你地都會咁做開啦
講左兩句就話會陪住妳，果陣樓主都未flirt佢，又話傻瓜，你岩岩識人會唔會叫人傻瓜呀，成日厹幫隻厹護航

依個世代 重有冇自由戀愛 識下女都厹

厹=恨交配屌閪恨到放棄人格 全世界除左老母既女性都想屌
條on9仔中曬

屌咪臭係 大佬入group不嬲想識下岩傾既fd架啦下話 真係每秒都同你學術研討會咩？成班人係咪唔撚會識朋友唔撚社交架 番工傾公事 番學講成績 去旅行講景點文化 咁點撚樣識人呀

樓主啲對話都唔見得有幾高質
講幾句就叫你bb
正常女仔已經hea應/已讀不回啦
你繼續俾位人入
再上黎唱人厹
你只係隻低質港女cheap雞咋
仲以為自己撚厹好威威

樓主都仔仆街黎....人地flirt你，你受flirt...咁正常都食住個勢上啦

狗乜撚公姐，頂多係天真又on9 姐

根本係on9遇著on9
兩個都有問題

繼續撚啦屌 唔好理佢地啦樓主

可能佢地個個都係咁

傻西瓜

有冇人睇到好撚唔舒服

明明係樓主比希望人

唔係呃蝦條先叫厹咩
條友似A0毒撚多過厹
毒撚成份糧買iPhone 比網友篇潮文咁

立法以後男人唔可以溝女

臭雞玩完人 重要po 人上網

痴撚線，佢最多叫傻姐，邊撚到厹，樓主自己又送上門，人地想溝女見你又受溝自然打蛇隨棍上啦。

你話你唔應機，佢煩住你，SD碌鳩比你，約你爆房就話厹啫。同埋人地散左半年想溝下女有咩問題，係咪睇啲垃圾電視劇睇撚多左，半年已經講緊180日

你話如果撚得好睇有J圖，好似之前啲POST約到人開房就話啫，又唔撚係，然後又要自己送上門問人唔愛你。

有人話佢濫用個谷好有問題，如果佢係約炮厹我絕對讚成POST相。但人地溝下女啫，駛乜貼相公審人，小懲大戒下佢咪算。child燈真係Child燈，同小學雞一鳩樣，比人知道溝女好撚醜怪

咪係

你話呢度係2個月對話精華 我就會幫手屌樓主
但呢度對話左半日咋 咁撚樣講野都唔狗公咩事？

自己夾硬玩尻人又尾尻人狗公

你最多咪笑尻佢 弱智 智障

講真個句，我唔係個腦有問題既話，第一句咪答佢唔中意佢咪得

佢又無叫你扑野，想追女仔無罪呀嘛

我希望你現實都俾人當狗咁撚啦，不過你呢種垃圾將快樂建築係人地痛苦身上，應該都同狗無咩分別

又唔係呃你去扑野，自己打撚哂心心話人咁都信
明撚明裝撚哂陷阱

我覺得天真同易信人唔係罪
有罪係你呢種無罪惡感既人

樓主死全家個日我就真係拍手放上網笑啦
應該好快到

自己唔犯賤pm人先邊有人放你上黎

班毒撚覺得除左好似佢地咁靜係識對住電腦打丁之外 全個世界得毒撚同狗公

柒到唔敢睇，好尷啊大佬

sad 點樣溝女又可以唔比人話9公

係咪連flirt下都唔得 so sad

溝廿年

兩個都on9

其實係tg識女想唔比人當狗公要係大谷傾左一排計
基本上係d谷成日出聲，d女仔會對你放底戒心
約出街都得
咁樣跟個list add女比人撚都唔知啦

樓主真係好撚on9
出邊所有情侶，一開始之前，一定有一方flirt人先，無可能無flirt. 咁條仔選擇佢flirt 先，樓主大可以唔受，叫佢正常d, 話自己有男朋友，唔覆，block左佢，去到大家互flirt 又放人上網話人狗公

屌你講野都鳩鳩地 對面未開始flirt 就唔撚flirt得 咁姐係唔洗flirt啦 個個等對方開口 個世界就黎停撚左啦

其實係

唔係見到女就撩扑嘢先係厹咩

樓主唔敢回應負面評論

所以點解騙案仲長呃長有
因為而個世界仲有好多人咁易呃

撚9 post,正評留名

睇到好老尷 傾冇幾句就話拍拖

Paco bb改左ac名 會唔同左名

20180525紀念日 記住啦 你老味仲打黎嘈醒我

張相我上網搵 遮一遮個妹妹先

靚仔到我拳頭也硬了

賣魚蛋好忙嫁

Set埋做Wallpaer

呢條友真智障又好 狗公又好
但係咁溝女法我係佢都覺得狗公喇
仲要係一日問人幾十次嗰啲

咁天真既毒撚 其實一街都係

即係你覺得做主動個個就係犯賤？你logic係咪有d問題？

睇完d回覆
連登有9成都係呢d痴線厹
連登已死

樓豬好撚嘔心呀

岩呀
連登應該由我地毒撚統治

傾幾句就以為真係受溝仲要講到好似拍緊拖咁
有無咁天真呀

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone5c...但係未出,唯有­同佢出左部iphone5...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps3 game鋪 訂左隻gta5,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

條友同呢篇潮文主角差不多
未聽過人話似厹

好核突 仲玩到落去？

屌你老母 有人揸住支槍逼你係tg同ig識女?
鳩痕就鳩痕啦 賤格到不得了

Set做wallpaper真係痴撚線

既然樓主咁中意玩，依然覺得自己無問題，我又想同你玩一次開心既，好彩我又好撚得閒

唔知樓主算唔算不誠實使用電腦呢
如果事主知道左件事，會唔會有心理傷害呢

撚厹係要食住上㗎啦 條仔柒到咁都有人幫 睇黎連登仔質素同呢位paco不遑多讓

個女仔好慘 張相比個變態攞左黎做wallpaper

唔洗一街都係 淨係連登都大把啦
一個個衝出黎幫自己同類
以為人地覆翻就叫有意思
自己d對話咁on9都覺得係溝梗女
連登班毒撚唔忍心自己同類比人撚

呢個post都幾多狗公

樓主有無放女仔相做icon

正正常常對答都唔會搵到位比人入

咁撚樣叫狗公 ?
最多叫猴擒
明明樓主都係咁比暗示

厹既意思係比人拒絕都死纏爛打，令個女仔不安都唔識收手

個paco最多只係一隻on9毒撚，冇乜社交技巧

樓主唔該分返開厹同毒撚兩樣野

與其話樓主撚緊隻狗公
不如話係撚緊個弱智仔

樓主咁撚蠢識閪分咩

個樣成個智障咁
佢係咪住青山呀

我有我撚
講出黎真係唔老尷架喎

條paco得162加咁既樣都拍過兩次拖

臭雞 靜係識分 靚仔/狗公

冇錯

係呀 吹咩

好似以前係論壇招老公老婆個d

連登低質唔係冇原因

你咪撚睇囉
你咁高尚

呢句真 佢似真係智障

其實天真姐，都唔洗出樣既

加速

即係如果條友無啦啦send碌尻比你，你撚佢冇人會話你

但你宜家只係撚緊個弱智仔

呢個post 居然咁撚多人撐樓主

我靜係想問一句

到底你地知唔知弱智溝女 同 狗公溝女有咩分別？

呢個世界俾人撚得最多既人，九成係毒撚弱智

狗公最基本條件，唔係弱智，而係咩女都衝左先

你一係證明佢同時溝左樓主以外既女，咁就係狗公

如果唔撚識追女仔但努力追一條女

係撚罪 ？ 你最多咪笑尻佢 弱智唔識追女仔
FF以為自己好撚靚仔？

但關狗公咩事

自己唔中意一個人，就有權去玩尻個個人？

至少人地都可能係一個真心中意你既人

唔好咁撚賤啦

痴線...傾幾句就拍拖

樓主有問題, 個男既都有問題

又黎共產黨思想
係中意入黎屌柒你 吹咩？

樓主咪ON9啦. 你自己係度引人引到咁係你玩野咋喎.

又撚狗

邊個玩邊個都未知

樓主唔夠歷練

都係佢自己抵撚死

直頭小朋友齊打交.

咁都叫厹 厹係你拒絕完佢都死纏爛打
依家你扮到落搭咁 咁係叫兩情相悅
最多話佢係傻尻比位人呃佢啫

冇腦點識分啊

我有我撚

唔中意咪撚睇囉
我係同支那一樣架啦
唔接受批評 我有我撚！！！！！！
我撚得好叻呀

因為樓主都係咁講野囉

之前好多撚狗post， 樓主都係以交朋友既口吻去傾，但狗公就係咁衝

而家樓主自己打哂心心，講撚哂愛

不嬲relationship， 都係雙向嫁啦

唔通我溝女，條女衝埋黎
我叫佢咪撚行咁快咩

弱智對弱智, 你兩個一齊死撚左佢最好, 曬時間

弱智仔都撚，樓主有無良心

條友最多係弱智 完全唔識媾女 但我唔覺得係狗公
你係咁比反應人 人地先跟住弱智落去

天生一對

傾咗12個鐘都冇就第一日
電話都未撚攞就你有我吖嘛
用下個撚腦都識諗下係真唔係啦
而家又係樓主搵人先
擺明係條友以為坎女人都似老母咁易氹啦

12個鐘都無就傻瓜 明明傻瓜前樓主都無講啲咩
咁都唔厹？？

好正

其實佢係真心愛樓主，我覺得你地應該要一齊

講到尾咪又係靚仔溝你咪唔係狗公囉 臭雞

識唔撚識分厹
佢最多叫冇經驗 猴擒

一句到尾 正常男仔唔會無啦啦係tg/ig pm女仔 因為驚人地覺得佢厹/奇怪/有企圖 會維護自己既形象 但厹就相反 放棄形象同人格成隻狗咁周圍pm女 毫無羞恥心 佢地一心只想屌閪

flirt下叫狗公？

如果換轉係個靚仔咁樣做，班女實話冇問題

根本係對人不對事。

你係女仔，你會唔會中意無啦啦俾人叫傻瓜 ？

擺撚明 佢係弱會而唔係狗公

狗公點會咁唔識玩

咪撚再撚d同類啦
毒撚想拍拖無罪

狗公player 先係 原罪

溝女呢家嘢 低手啲就好易俾人標籤厹㗎啦
不過上面有人貼埋ig 證明佢漁翁撒網 咁就真係厹啦

撚佢就啱 佢冇受過懲罰都係周圍咁識女

正正常常 tg無啦啦hi人

咁好正常
不嬲靚仔靚女都有優勢
你自己都唔會要欣宜啦

毒撚連pm女仔都唔敢架
你訓醒未
呢d係死厹

短短一日樓主令到佢既拍拖次數去到四次

屌你老味 傾幾句就傻瓜陪住你

咁都唔狗公 仲要有班人話冇問題

你地個個都係咁溝女？

第一句就hi 傻瓜bbg好冇呀

抵你地冇女 繼續狗衝啦

我屌，中學同學黎

毒撚幾時由你定義

女人都係仆街 係對人無興趣就唔好講依啲野啦

係咪似你成日幻想比女女摸撚 就會有女

屌你呀樓主撚緊架
好醒架

樓主gay

我認知死纏爛打係煩膠
厹就係見到女唔理咩樣就約出街 話做情侶
呢條點睇都似厹

如果你話係樓主玩野引人
如果係樓主特登用晒索女相 然後主動搵仔Hi,咁我會覺得唔係厹 而係擺明呃人

但依家個情況係條仔主動hi人 又傻瓜 傾幾句又話做女朋友 又即時想問電話 樓主唔比又係度煩膠 點睇呢仔都係厹
仲要係勁撚on9個隻

呢個post證明左幾多人其實做過啲咁既野
好撚恥真係 咁都唔算狗公 咁點先算

你又知人周圍pm女？
你唔比佢真係好愛樓主？

有J 圖未

我都覺 溝女有咩問題 又唔係一嚟就想R閪屌

臭雞

樓豬是咪00後牙 唔識撚就收皮啦 又想po上黎威 又撚得柒 垃圾就收皮先啦

唔明樓主有咩問題？咁撚On9既仔點解唔可以撚佢？真係咩Post 都有罵戰。。睇你地就睇啦，定平時你地都係好似隻狗公周圍發情架

tbg d group垃撚圾，咪撚入啦

有無人回應下

上面唔係有人post咗佢周圍ig dm人咩 ?

無人追post

屌你老味
用雜總張相做WALLPAPER跟住話好鍾意

我地連登仔溝女係唔駛同人CHAT
都有女自動撩我地傾計架
呢D行為厹到仆街

樓主知唔知乜撚野叫狗公
你咁樣撩鳩人就話人狗公
語氣，態度上我都唔覺得佢係狗公喎
好撚正常，樓主都幾撚無聊
利申：唔識事主

唔好侮辱毒撚得唔得
識人想識條女係佢同事 有埋佢ig都唔敢pm
呢d就真毒撚
漁翁薩網係tg/ig pm女個d唔該死開啦

一嚟就傻瓜咁叫人都無問題

雜總張相 你樓主用黎遮住佢搵條女個樣
你係咪咁撚蠢呀

追post啦傻鳩

真
要幾垃圾先會做主動
利申 a0毒撚

人呢

冇拒絕佢 冇block佢
更加冇叫佢唔好send msg
佢又冇強迫你要同佢傾
樓主佢冇狗公你 你都唔好自high

依啲周圍識女 叫人whatsapp佢 係咪都叫毒撚無經驗

上面撐狗公個d肯撚定都係咁flirt開女比人踢爆啦 唔係身有屎比女講兩句就扯曬旗點會咁易落搭呀 連登真係多發情狗公

弱智都識上連登

睇返圖 樓主只不過講下自己背景 條on9仔已經傻瓜前傻瓜後又話有佢陪住人 真係樓主引人落搭咩 係咪成班閱讀理解攞u

仲話毒撚會周圍主動撩人講野
狗公就狗公啦 咁撚多野講

前面係幾好笑
但你後面又打埋啲 你唔愛我
比撚哂暗示 機會人地
難怪宜加啲毒撚唔敢識人 溝女
溝女就狗公

ig dm人都叫毒撚呀？

條撚樣生到成個弱智咁 仲要成24歲都仲咁on9係連登都咁多人幫

兩邊都戇鳩

機你老母會暗你老閪示咩 見都未見過淨係網聊幾句就中意人覺得有機咁你都幾撚發春下喎

因為幫佢果d全部都係同類

呃。。。啱啱追哂，條友好似幾個鐘就話拍拖喎，原來溝女係咁嘅咩？
咁唔叫厹叫咩

你都係狗公生出嚟 難怪連登咁多毒撚 正正常常識女都叫狗公 唔自我介紹點樣social呀 你不如問下你老竇點識你阿媽

弱智樣厹

幫佢個啲話佢無經驗喎

樣都未撚見過就拍拖，到最後可唔可以 send 張暗瘡肥婆相比佢

又傻瓜又bb都唔係厹
Child登係點既forum大家有眼睇

咪臭係 或者佢老母人工生佢出黎

認真一問，佢叫正常識女仔咩？正常人都會識咗做朋友先啩，佢跳咗好多步喎

傻瓜lee d用語 拍拖反而唔會講 傻閪就會

如果pacobb 係一名靚仔就唔洗背上厹呢個罪名

佢喺入面先話自己拍過拖

傻瓜
我會陪住你

講真 咪都係your face your fate 如果係靚仔嘅 樓主即係搭哂糖 受哂溝啦 仲咁得閒扮上嚟公審咩

btw 做人最緊要認清自己....

個度樓主已經一心諗住撚佢啦 講緊一開始呀on9

我都入過連登tg群 個名似女仔
一入去未開聲已經有人私聊我 想約我出街 心諗乜9野 講多幾句原來以為我係女
我就唔得閒撚佢 直接講係仔收佢皮
佢即刻無聲出
呢d 擺明係厹行為啦 見到有女就即刻私聊約人

係連登仔眼中想拍拖無非都係想屌人個閪 所以連正正常常識女都覺得係罪

paco係靚仔就唔洗周圍撩女啦

真唔真呀

你覺得靚仔仲需要咁樣識人咩

屌

三唔識七傾左一日都唔夠已經愛上左人
唔係發情狗公真係做唔出

所以個post標題咪話佢天真

望下你又話要強姦你 on9樓主

究竟依啲所謂釣厹仲要玩多幾多次先玩夠

讀ive但住長洲..條友咁都信

你呃乜撚野

又唔係露鳩又唔係撩開房
你咁樣撩人人地緊係會落疊啦
你話佢擺晒條撚上枱
出晒水約晒開房就話姐
到底要幾撚得閒無野做
先可以開呢d post 刷存在感
連登d傻閪真係低質到呢...

黃色大字完未呀 唔係咁樓主點撚佢呀
邊個一嚟就傻瓜 我會陪住你嘛

仲有搵人回應下事主ig都係咁dm人溝女張相
毒撚喎

佢係靚仔根本唔洗咁溝女😂😂😂
老老實實
溝女真係唔緊要 你溝得正正常常冇人會怪你
加下有tinder 有app你唔用 你係要人tg依d原意唔同既野去識 咁緊係狗公喇😂😂😂

我追完個post，最落力嗰個好似係你黎，其實你係唔係入面嗰個paco黎㗎？

下文呢？

其實一啲都唔出奇

拿！我夠膽講句！撐paco 嘅一定平時都係咁溝女，所以咪覺得無問題囉

根本樓主第一句答人就已經受溝mode
之後講野又發晒情咁配合佢
而家咁樣你情我願狗公臭閪傾計咋喎
咁都要po人屌佢係狗公

樓豬仲話連登仔難服侍
邊撚個要你服侍呀
唔好為咗博出位就亂咁玩人啦

Sorry囉

最多都係弱智

其實樓主一開始講野都好正常 邊忽似引人落答

上網識人要小心就幾時都真

屌你老味 第一句樓主禮貌性問人: 你係？
咁就已經係受溝mode

叫幾句傻瓜就以為媾到女
笑撚死

F5

第二張圖已經又傻瓜又陪住你
已經當咗自己係男朋友?

啱啱識無啦啦陪乜鳩

屌你張wallpaper

快撚啲出後續啦

可能佢都係tg狗衝緊女
驚有一日爆到佢

咪撚就係，又係你講咩你唔愛我拿，又係咁flirt人，仲要唔係一開波就影條撚send比你，人地都係毒撚性格想r 下女拍拖，又唔係瘋狂約你出呃閪屌

利申：唔係事主

繼續撚喇

之前艾爾之光PvP成日有人招女友

樓主請繼續

笑死 咁以後大家比陌生人加個陣記得唔好問 你係？
要講屌你老母你邊撚個呀 咁就唔係受媾mode
Btw樓主繼續出圖啦 我見到你block左佢喎

等緊樓豬

係唔想應咪唔好應 樓主自己搵話題 d毒撚未見過女就以為自己有機會所以咪咁 你話唔撚應機條毒撚仲係度煩住晒就話姐 跟住又被人擺上網

我都想咁有自信

已經無圖啦？

樓主呢？

自我感覺良好到認為自己係眾人皆醉我獨醒 嘅樓主呢？

人哋都係用錯方法識朋友 / 太有自信

你就係立心不良 帶咗副有色眼鏡先 擺到明玩弄人 然後仲話俾大家聽自己捉到個厹 好威威

19歲都思想都咁唔成熟

你都on9 你捉住第一句黎講
唔撚識睇埋後面咩 正一傻閪

講左咁耐都係得whatsapp對話
貓呢屌!!!!!

咁都唔算厹咁呢個世界就冇厹出現過
條友都痴鳩線， 識都未識就話拍拖一齊好舒服

我34 a0
打算出家做和尚

屌你老母 溝下女都唔比 又POST我上黎

咁睇高自己
有勇氣就唔使係a0

老老實實
你上得tg識人
就預撚左有風險比人撚尻你
如果條友講野正正常常 唔撚好傻瓜前傻瓜後
又拎人張icon做wallpaper
幾個鐘又miss you又性
鬼會有人理樓豬咩

On9識都未識就叫人信佢話咩重視信任， 係咪弱智

gay post
樓主擺明係連登中上樣，扮女溝paco bb

唔叫厹叫純情好冇

live左
我就理撚得你班on 9嘈乜柒狗公毒撚 嘈贏左又點
開po屌鳩樓主囉
支持樓主繼續撚

做乜撚野打幾句已經傻瓜前傻瓜後

打曬冷震

你都on9 佢話樓主第一句答人就係受溝mode 我唔通同你睇第二句
好 我又同你睇下之後 樓主問人背景同叫佢唔好錄音
pacobb : 你講咪得 傻瓜

屌你老母 你識字就睇埋後面啦

就算有女應你就要受溝/溝佢?
Pacobb無要求架?係女都啱 樣都唔知

講講下長洲無啦啦傻瓜 我會陪住你嘛

原來依家第一句既意思係睇全篇文 又學到野

正常點會傾一日都無就叫人女朋友
唔係厹都至少猴擒啦

咁靚仔都可以唔識溝女架嘛
只係可以話pacobb樣衰on9, 但唔係厹囉

咁係上面話第一句答人就係受媾mode呀嘛
講完 第一句就受媾mode 而家又話唔識睇後面咩
真係唔知你文盲定龍門任你擺
樓主第一句答人咪haha 多謝隻貓我上網搵
咁又係受媾mode呀？
好明顯樓主一睇到條傻仔叫佢傻瓜就開始想撚狗公啦
同埋你係女仔唔會接受到識左半個鐘都無既人叫你傻瓜啦下話
明明以前連登啲撚狗公po好受歡迎架 點解而家連登仔咁有正義感？

2個男人既flirting

虧你扮到咁耐女....

傾咗十幾句就叫人傻瓜同暗示想約人出嚟
幫paco果啲係佢啲朋友定收咗錢?

仲諗緊中間skip咗幾多對話
原來第一日識已經又傻瓜又女朋友
見都未見過就咁樣 咁都唔係厹？

樓主你冇做錯 條友咁撚弱智抵比人po上黎

真係唔撚明 12個鐘都無就叫人一齊
正正常常識下先咪無野
啲人仲話佢唔識 無經驗 猴擒
咁猴擒都正常？ 咁都毒撚？
唔止tg 連ig都咁dm媾女
咁都唔厹

有女就要屌? 欣宜你屌唔屌
你係男人定係狗 對自己完全無要求 好低質

人地同連登仔一樣只不過係咸濕毒撚 唔係咩厹

入黎諗住食下花生等睇戲
點知睇左幾頁都係一班人係到互屌

係毒撚就唔會周圍撩人傾計啦

以前係撩啲有男朋友既女仔就=厹

依家上網撩女就=厹

不過12個鐘都無就話拍拖,猴禽到咁

只不過係同paco一樣成日比人撚既厹

依個真😂😂😂
放出黎 有女 靚 就要屌？
唔識睇定d先？
咁撚咸濕抵比人玩尻你
咸濕唔係罪 蠢先係

好撚肉麻
睇到成身好撚痕

如果係我嘅就，有一個三唔識七嘅人同我講嗰句“傻瓜“已經頂唔順

樓主: 有人錫梗係好(on9面紅rmoji)

傻仔 : 我會好鍚你 你得唔得
樓主 : ok

2個男人係到互flirt 都痴撚線

樓主啲回覆flirt返人還flirt返人，但大佬邊有人傾左幾句就叫人傻瓜叫人做女朋友 仲要面都未見過
如果咁都唔厹咁世界上冇厹

D 對話好尷尬呀
連名都未知叫人傻瓜，當咗拍緊拖

樓主你一開始受人filrt又引誘對方 我都唔知佢仲算唔算係狗公 但係樓主心地都好撚差 咁樣擺人上黎 如果佢係真心你知唔知會對個個人造成好大傷害好傷自尊心？

溝女啫，未算狗公既
你拒絕人，人地仲係咁煩你先叫狗公

Gay

用黎送飯

paco第3次拍拖

乜鳩都放上網

想知樓主用張咩相多d

加下已經第4次 真係簡單🤣🤣🤣

佢柒還一件事
你老母咪又係咁同人傾
整句咩你唔愛我啦
on99

睇佢幅相都知唔會啦

依個真
傻瓜果啲都...
傾咗兩句咋喎屌你老味

條友急左D, 但有乜問題,, 明明你都比晒回應佢

都痴鳩線， 見都未見過識都未識話信任

話人厹
但係好多都係樓主做主動
照計樓主似厹公多啲
成件事無撚聊

毛管凍

屌 你咪打橫嚟講喇仆街 而家係講緊個低b仔 連真人都未見過就要人做佢女朋友呀屌你

睇左陣太尷尬停左

樓主未開始flirt佢
條厹已經叫佢傻瓜又暗示話要約佢

利伸： 見過隻厹，好似中學讀東華

有得睇你咪睇囉
屌鳩樓主果d係咪都係咁弱智既厹黎

其實點解叫傻瓜 就係狗公
雖則係嘔心d 但叫傻瓜就等於要溝人？

錄音無句
電話都傾唔到就咁快去盡

第一日出黎玩真係

叫傻瓜真係好嘔心呀 聽到都毛管棟

係 要有幾得閒同多無聊時間先做得出 傾咁耐，

未撚就係 條女講到咁又無拒絕 唔通我話未撚搞我走先咩 狗公都未撚識分 聽過散網式溝女未？2個人之間對話又無話要扑野 又無send圖 2018年啦 傾左半日有feel既點解唔得？除左樓主玩鳩人 我睇唔到有咩狗公成分

半個月咋，睇清楚先屌人啦

黃種Westbook?

你成日叫人傻瓜㗎？

屌連登係咪咁多paco既同類
家下弱智大撚哂咩 弱智咪努力學精變返正常人囉，睇佢話價值觀唔夾而分開啲ex九成九係俾佢既on9嚇走（甚至可能根本冇拍過，ff人地係女朋友 香港好撚多呢啲癲狗）樓主玩佢咪當係個教訓，又唔係要佢買點數卡或者匯1400萬俾佢拍戲

上網識女冇問題呀但唔會係傾兩句就成立左段關係先囉 我男朋友識我同個ex都係緣自whatsapp谷，但起碼平日只有正常傾計，交下心咁然後到有出黎聚會呀睇下戲咁樣見到面先正式表白啦 咁猴禽jm9

如果你條仔 係paco 咁樣 就比你擺左上黎公審了

乜撚野散網式溝女呀屌你 扮閪曬專業咁 咪姐係狗公囉on9

咁好心paco就有少少自知之明 仲要得163
唔知有冇報大到呢

好地地同個唔識既人講野 傾幾句就叫人傻瓜
擺到明係想溝女啦下話

佢應該成日用呢招溝女

其實你係咪paco ?

我意思係話佢撚有做過個d行為？ 逐個女都傾計？

由hello 到陪住你係七分鐘內既事

根本樓主唔比機會人唔filrt返對方 就唔會有之後既事 一大班人講既都係之後發生既野 無諗過樓主一開始就立心不良咁引人落搭

同人地傾兩句就話想一齊，連真人都未見過，唔係狗公係咩

依家明係樓主玩鳩人啦用假相 唔通下下傾計都要視像先信你係女定男？未撚on9啦

樣都見唔到就有feel
仲要開始咗第一日先知人咩樣

佢係正常傾計咩？ 又傻瓜又話要陪人地 你就真係咪撚on9喇

佢個頭真係好似打地鼠

佢162
不了

咁條友溝女係咁架啦 唔通問你打唔打lol咩

由岩岩傾計到傻瓜，陪住妳用左唔夠兩個字，咁撚樣都唔係厹叫咩？成班死厹班住條厹 佢地梗係覺得冇問題啦，因為佢地都係咁樣同女傾開計

自己icon用假相都唔撚得 咁都叫玩鳩你

樓主都好比面佢
"我155咋 高過我就得"

針對返以上行為 最多話係傻仔 樓主又有互動
咁都叫狗公 我都無話可說

樓主呢啲咪真狗公唯 仲要扮女

成班都痴撚線

咁都唔算既話，你覺得點先算係狗公

睇左啊但樓主前果個鐘既內容好正常咋喎 介紹自己長洲人，問佢有冇睇過飄色都算flirt?但我見到paco未傾夠20分鐘就已經叫樓主做傻瓜 又乜撚野事先

我而家上連登冇用真名 算唔算玩緊大家？

係咪引晒連登班狗公上水護航？

Txt幾句就打傻瓜，喂大佬，傻乜撚野瓜呀，見都未見過，講野都無幾行txt，你憑乜傻瓜呀。咁都唔撚係厹，真係唔知點定義厹。

樓主出黎講2句

講到咁樣溝女好正常 一係死mk，一係死厹先會講得出，岩岩識人會叫到咁親密咁都冇問題

佢真係蠢左d 樓主撚咁耐都唔比相就知中伏多

有無成個群既女逐個搵？逐個傾 不斷煩住你？樓主有無拒絕 拒絕左有係不斷煩住樓主？有無話要扑野
有無話要樓主send圖？自己有無send鳩圖？

見到張貓相就話要溝
咁不如叫佢上連登 見到紅色user name就溝喇

會唔會係想講傻閪 但要交雅d先叫傻瓜

無話樓主之後俾暗示既野無問題

但條厹咁早就傻瓜人，已經可以定性做厹

屌大撚獲 我同學黎

有叫樓主send圖呀

如果連登有pm功能
上面幫佢講野班厹一早就會咁做啦

做厹咪傻囉 有人唔做做狗
厹講緊個心態 係人都知佢呃緊閪屌啦
正正常常溝女唔得既
不過都難怪佢咁既條件...
如果我係佢就安守本份唔好奢求有女朋友

講傻閪就唔同
霸氣

閃卡？係唔係閃卡定係要樓主正係著內衣個種？？又話者係露波圖？

你又知佢冇逐個搵？唔通你就係paco 哥？
叫左樓主send 圖

一定要叫人send裸照先係厹
你係咪paco呀

其實你咁撚幫住佢做乜撚野？

人地搵佢一個唔代表冇搵其他女啦on9，仲要唔好講到send j圖先叫厹，厹係一種行為心態，
正如如果你染髮我會唔會叫你mk仔呀？

Send樣照原來係狗公 我係paco起我底lo

咁樣係咪狗公其實唔重要，佢一開始亦都係特登有意approach你想溝你

但你回應到咁樣引人落搭，人地打蛇隨棍上都好正常，佢錯在太天真唧。相比起好多呃蝦條、人地拒絕咗仲死纏爛打煩住哂果d, 佢最多只係天真得滯姐。

我就覺得係想講傻閪多d 傻瓜都差唔多意思既
樓主都冇閪

樓上條友一係paco，一係平時做開依d，
而家比人點中死穴

邊有女人咁撚多嗲 仲會秒回
醒下啦矮仔paco

原來要咁撚多條件先叫厹
今次學到野

認同 樓主做到咁引條友落搭 最多話佢傻仔 狗公第一句叫你上房啦 種傻瓜咩

樓主呢到好多厹，你走先我幫你頂住先
Btw

依照7分鐘就叫傻瓜 半日就bb 一日就結婚嘅速度
應該傾多半日就可以send波/J圖 已經係老公老婆點解唔send得

識冇幾耐唔通叫你傻閪咩 傻瓜

其實呢到好多天真小妹妹會信

咁你又問人地？
人地答左你話paco有叫樓主sd圖 你又嬲嬲豬做乜撚野
btw 如果有話叫sd裸照 你咪又會問 有冇叫sd屎忽lone相先 如果冇 都唔叫狗公

咁樓主有無拒絕？條友有無比樓主拒絕後種搵樓主先？定係樓主無拒絕到就開始互動？敢問一句 如果有 我向全連登道歉又點話？

見到你可唔可以打字啊呢句笑撚死
佢係on9 但你都唔好得去邊 一開始就想陰9人

佢txt5句就傻瓜
10句就講拍拖
講多廿句就可以cyber sex架啦

種你老母咩 係咪唔識打中文呀paco

拒絕佢話要拍長拖 算唔算

原來叫傻瓜 就即係表白

我都係介紹下長洲同大魚蛋姐 我長洲妹黎嫁嘛
係佢咁進取 先撚鳩佢姐
智囊團叫我要落搭先可以引到佢

晒鳩氣 理撚得樓主有冇拒絕，淨係岩岩識人又要傾電話又傻瓜又陪你都證明左佢係厹啦

姐係短拖可以啦？你話樓主一黎收佢皮都仲煩樓主既 我未收皮囉

屌你老母啦
人地txt應左你5句野
你就傻瓜
同你好撚熟咩

幫樓主果d人係唔係gay佬黎
樓主擺到明同佢2個人互flirt

都係叫你 傻閪 好d

樓主：我地都未了解對方
邊到話可以拍短拖呀
道歉就道歉啦 咁撚多要求

NO!!!!
我係00後臭雞魚蛋妹

拒絕左都咁多互flirt圖 我醉撚左啦

佢早就要收皮喇
佢面皮仲厚撚過paco

你老母比狗屌
人地叫完傻瓜
咁樓主又咁主動接落去？

咩叫醉撚左呀?

幫paco果d人係唔係厹嚟
paco擺到明一嚟就成副厹樣出晒嚟

呢樣真

由佢講到傻瓜果度
你本身都無乜野
但之後你想撚狗
我就唔認同

如果你點到即止
屌鳩返佢 傻乜撚野瓜呀
應左你五句就傻瓜 同你好撚熟咩

咁你就完勝
你又send emoji心心果d
真係over左

長洲妹係咪ccgss畢業

個男仔個樣好似有少少智障

19歲魚蛋妹 成個長洲都未必有一個 下次設定上俾多少少心機會更好

互flirt 咁樓主都係痴漢

仲咩flirt呀
人地已經拍緊第一日拖

樓主有問題

唔識字就等你畢業先啦

戇鳩 厹同毒撚都唔撚識分 仲以為自己好威威

仲有班友話幫佢既就係厹 呢句仲戇鳩 屌鳩樓主都要俾人歸類呀？

你係狗公 你老母梗係俾狗屌啦paco

我無認同過樓豬接落去既野

由頭到尾講人地應佢5句
佢就傻瓜人

可以confirm paco係厹

無話後續引落去既對話 樓豬無問題

你係度flirt 人，仲話要玩人，如果佢係厹，你塊西都唔會香得去邊囉

仲有冇多d對話圖？

係毒撚就唔會主動撩人啦 戇鳩

你比paco 屌
傻瓜就係狗公
你全家女人都係臭雞

係連登幫疑似狗公係唔得架 一定要認同樓主 但樓主flirt得咁撚開心 係幫條友講之前我一句都無話認同個條友係正確 只不過係針對樓主做法有問題 就比人攻擊 又話我係條友 如果我個樣係條友 我跳左樓啦

個男仔廿幾歲仲咁on9好似10零歲中學雞溝女咁既

究竟咩叫醉撚左 你可唔可以答下我

啱啱出世第一日上網呀？毒撚唔會主動撩人都講得出？毒撚一定係怕醜內向架？話撚咗你哋唔識分架啦

樓主仲有幾個fd子 佢話係佢背後智囊團
我就覺得係陰囊多d

得啦
你係街度撩人講野
人地應你5句
你就傻瓜人
睇吓人地會唔會走夾唔抖

Paco就擺明係狗公架啦
樓豬繼續講落去就擺明引人 係仆街
但我諗 厹唔厹 同樓豬仆唔仆街 係兩件獨立既事
樓豬係仆街 唔等於paco唔係狗公喎

食酒飲到醉左lo 解答埋d唔關事既 你努力d解答左我地d問題 又解釋唔到兩者互flirt 我係針你依點 你都唔洗講落走啦

洗撚答果條傻瓜咩 唔係 係傻閪

Paco 應該飢餓左好耐。 半日都冇，人哋咩樣都未知就叫人一齊

毒撚唔可以係厹ge
why not both

用埋哂大陸詞就死返微博啦

咁都有人話唔係厹
連登真係5p黎🤔

求share隻狗狗stickers

屌 好撚痴線 講咗幾句就又傻瓜又陪住你又女朋友⋯⋯⋯⋯傾咗先一個鐘就講到好中意咁 好恐怖呀

毒撚唔怕醜內向嘅 咁撚outgoing 嘅 仲毒乜撚野呀 屌 講到自己好撚識分咁

其實佢呢啲應該係叫mk 唔係叫厹

得啦
重之依加樓主就冇走啦
傻閪 搵個比喻都錯哂 垃圾 paco 都不如呀你 雞仔

好熟口面 條友

more

佢對呢樣野咁有研究
應該同我地分享下點解分厹同毒撚

樓主 : 他們想要強姦我

呢條傻鳩行為已經唔似係溝女
似係飢餓毒撚 餓到周圍搵女朋友
btw連登仔對於厹或溝女定義都未好清晰

醉撚左=大陸 我真係醉左都唔得？ 下次同班fd飲酒 講我醉了 不能再飲了

好撚老尷 兩個男人

借得幾高招，留名睇炒車

可以呀 但就係因為比樓主釣到bb 傻瓜就話人狗公？咁如果樓主叫佢出黎扑野 佢話ok 係咪又話佢呃閪屌？

係未要咁 我醉了 我不飲了 講我飲太多 我醉撚左等於大陸 傻仔 我也是醉了先係大陸呀 你返去含撚啦

屌 柒左就認喇 無喇喇話咩醉撚左 其實真係好撚九唔搭八

你又岩喎
見到面講5句就傻瓜人依樣野
都唔夠 見都未見過 txt5句就傻瓜人 狗公

我個比喻真係唔夠好
因為厹程度 paco哥強太多

連fb ig都未有就信人係女

咁你無啦啦醉乜撚野呀
講咁撚多廢話都唔知你做乜鳩

咪就係

唔比我飲緊酒同你傾？ 有話唔比飲酒玩連登？
飲酒飲到醉左要比你地批評？

樓主知衰潛左水....

文職

咁多負皮

你咪繼續係到尻up囉
我啱先屙緊屎tim 洗唔洗又要走上嚟講呀 完全都唔撚關事
屌 醉撚左就死撚開一二邊喇 仲走到上嚟打咁撚多字

個2條廢撚解釋唔到互flirt 就攻我醉了 惡撚到 又話咩咩大陸 攻唔到大陸用語又話我打醉做咩野 飲酒玩連登都唔得咩

毒撚不嬲都係指冇異性緣既人 最多引申到冇朋友既都叫毒撚 即係冇人緣既都叫係
佢地係會有怕醜內向既人 亦有outgoing 既人
如果一個人好撚有自信 但好樣衰唔識同人相處既戇鳩仔 導致佢冇朋友冇女 佢都係毒撚
非毒撚都有呢兩種人 所以呢個唔係必然特質 明未

你話尻up未尻up囉

熊貓蘿蔔：我醉了

樓主支持妳

閣下 唔好意思 我係話我醉撚左。。

笑撚左 你小學生咩

紅色大字 傻鳩

如果樓主係女 而呢件事係真實發生我諗實屌到仆街

唔好理佢啦 我又唔係打我醉了 飲酒醉撚左都唔得 惡到 我怕

醉撚左就死埋一邊啦
第一次飲酒以為自己好型要周圍同人講呀 ?

btw樓主有冇更新

又真係幾型既 不話你話我成句野得句醉撚左 就真係幾柒 我又無成句野得3個未 又唔係大陸用語 奇怪了 但你好似選擇性失明 互flirt都未解釋到

咁就睇得出港男有幾猴禽
平日連登仔仲成日怨自己追唔到女
慌唔係好似樓主撚個條狗公咁
瘋狂煩鳩人自己又唔知

論事唔論人
幾時狗公定義到互flirt就係狗公
狗公唔係人地唔理佢都係咁屌人隻腳個d咩

其實樓主係咪隱性gay 同個男人互flirt
唔洗話我係佢啦

係，樓主有問題。

佢地唔肯答 困為答唔到 我問左好多次啦

一句講曬，如果我係一個生到paco咁嘅樣嘅毒撚，第一我冇自信用自己張相做profile pictuce，第二都冇自信去r人傾計

樓主 幾時上水呀...

後邊係互flirt
咁人地應佢5句就傻瓜
係唔係狗公呀

屌 我成撚日叫d女傻西 肥婆啦
咁係咪狗公啊

屌你啊 我叫你傻瓜 你唔理我我繼續叫就係狗公姐
屌你我叫你你應 你係狗添啊

連登d人中學畢業未

唔算厹,太低質啦,厹起碼唔會咁弱智先

有無更新

話人狗公果班人柒撚晒啦

真人都未見過就話拍拖

佢自己都有講有互flirt啦 正常情況下學你講叫人傻瓜 我封撚左佢啦

你識人/屌人傻閪同岩岩識人txt5句就傻瓜人
你係咪唔識分？

你行為咁小學雞 仲夠膽問人中學畢業未

嘻嘻 傻瓜

隻雞仔 靜係識話 講傻瓜既就係狗公 又講唔出點解
傻瓜等於 狗公
好想知佢全家係咪都係弱智

咁樓豬係仆街
同paco係唔係厹
有咩關係？

樓豬死仆街
Paco死狗公

好難理解咩？

得啦
Txt5句就傻瓜
睇黎你真係成家智撚障
俾人叫開傻瓜
覺得咁樣先係正常對話

paco個樣

唔好玩佢啦 傻瓜
但你都有唔啱啦，一啲拒絕既意思都冇

話唔係厹嗰啲，我真係好撚擔心

原來香港咁撚多智鳩障狗厹

pishhh

又講唔出點解唔正常 又解釋唔到 點解有問題

睇你係連登留言 就知你全家都係冇進化到個腦

屌你 你到底係咪真係咁撚弱智

你拒絕 我繼續死lur 咁咪狗公囉

屌你 你接受 咁如果我係狗公 你係咪狗乸啊

你又唔會知條友會唔會被拒絕之後繼續死lur
識個朋友都話人狗公 屌你 你新入職 識新同事 係咪個個都話你狗公啊咁

睇你個樣都係話所有女人都係雞個d人

唔好鬧交唔好鬧交

係度呀
睇緊你地鬧交

佢唔撚係chur鳩住哂就唔會玩柒佢啦

佢delete左ac

Chur你 你唔係拒絕
屌咁你係咪狗乸啊？

有冇更新呀

估唔到咁多巴打起哂鋼,下次真係唔好亂用厹呢個字
樓主個post叫天真既傻仔應該無人屌

屌你地
以前細個玩聊天室，msn 果d 咪又係幾句唔埋傻瓜掛住你果d
起碼條仔又冇外星文 /表情撚/post 撚相
你唔受媾繼續煩你就話狗公姐

佢地做緊厹 自己都唔知

樓主扮狗乸又有乜問題

遮左樣都照用黎做wallpaper

細個玩唔出奇呀
但主角24歲喇喎

點撚樣呀
paco d fd

無嫁
我原圖sd嫁

無啦啦係GRP撩女唔係狗公係乜

而家講緊佢個起步點已經錯係狗公
睇黎你班連登仔都係咁搵食開
所以呢到俾人話係新5p真係冇講錯

我覺得睇你地罵戰仲好睇過paco bb

我其實係個旅遊谷無出過聲
只睇資訊
都可以比佢掃到張貓就pm我

我知浣腸係真係好可愛既

睇咗第一樓
cringe 到唔敢睇落去去
點稱呼都未知
就同人講 你有我嘛

真係好撚幼稚
講野完全冇point 一有聲音反對就話人係條友本人/係佢d fd

算啦連登就係咁垃圾我出番去算 講到浪費時間
你地班人繼續慢慢玩啦
Byebye 狗乸

毒撚好無辜喎
溝女都要比人撚

條友真心係毒加狗
不過下次如果真係冇心識人咪理佢算
咁撚法又冇咩笑料
人地已經身體有殘障男人老狗得160 仲咁恰佢真係好慘

狗公

Sad but true

應該好多狗公都係好似佢條每條都撩

識分溝女同狗公未，細路仔

你d厹係咪咁撩女多嫁？
呢個谷又唔係d乜野識人group
重點係我無出聲就pm我
我一開頭明明好正常
講唔夠幾句就傻瓜
核唔撚核突呀

樓主可以再撚下佢話
黎長洲我請你吃我既大魚蛋

真心 你如果話玩交友apps 咁冇問題
但係我屌 如果我條女係街有人咁衝埋黎撚
我實屌死隻死狗公

不過你班友覺冇嘢 咁睇得開咪算

人地毒撚咪毒撚 撚鳩人有咩意思

算喇 班人都唔撚正常
你同佢嘈都冇用
根本大家個三觀都唔一樣
佢地覺得咁樣係追女嘅手法

但我只係覺得咁樣做好核突

其實正常都唔會咁3唔識7 pm人啦
佢自己送上門 又傻瓜又拍長拖 做乜鳩

岩呀
Paco就擺明狗公
但班友就spin樓主繼續flirt落去撚狗個point到
屌
樓主撚狗仆街
同paco係狗公
根本兩回事
點解唔可以同時存在

但班人就用樓主撚狗仆街幫paco開脫唔係狗公
唔知點討論落去

重點就係呢樣啦
我而家唔係玩乜交友app 識人谷 都可以比人咁樣pm
原來連登仔覺得周圍pm人就係識人 就係正常社交
仲可以講到咁樣同興趣班識人無分別
我真係長知識了

但班連登仔覺得咁好正常
可能網上世界佢地都係咁生存
現實扮哂斯文人 上到網就換轉口而見女就奶

我真係頂唔順 呢啲
可能大家覺得網絡上就係咁玩 但試問現實你敢唔敢咁樣？
唔敢嘅話係因為咩？就係道德同埋你正常邏輯都唔會準許你咁做
但一上到網大家都可以做禽獸

我撚佢就擺明嫁啦
邊個叫佢一兩句又傻瓜 又陪住你乜乜柒柒
我果時都無flirt佢轉頭
果班仆街掹大眼睇清楚先屌鳩人啦

岩呀 你撚狗恰傻仔係一回事
佢地可以屌你呢個位
但唔代表隻厹咁樣就唔係狗公
根本班人就混淆緊我地個觀點

講到尾咪又係因為條仔個樣柒

所以我先話
如果你由佢叫你傻瓜果下
屌鳩返佢 同你好撚熟咩
咁就完勝 無位俾班厹spin你撚狗都有唔岩

因為佢地平時都咁識人囉

講真 佢地平時都咁撩女仔
就算點佢地都唔覺得pm人係有錯 因為佢地平時都係咁

而家係你玩鳩人咋下
人地除左ON9左少少仲做錯D咩野

你同格離post個咩賣figure毒撚有咩分別撚完人覺得自己好威仲自己放上黎

係咪9784字頭

連登真係多小學雞
人地又唔係煩住你chur鳩住你
你自己都講野成撚個on9mk妹咁
又比反應又剩
人地係主動得on9啲就話人厹
樓主係咪終於有個ac想學高登既成年人咁撚厹博出位？
建議你真係追多幾年po同做晒功課先

你ICON係貓
可能純粹識多個朋友姐

如果見你ICON係女就話姐

369

樓主正一臭閪

我自己都係咁識到女朋友，有咩問題

負皮既就係同paco一樣咁樣溝女既毒撚
溝唔到就話人係雞

樓主都肯陪佢傻先係重點

分左手半個月就外出搵食

啲細路好撚無聊

pm識人無聊
釣狗公仲無聊

浪費時間

釣狗公真係好戇鳩

傻瓜

我睇得起你先flirt你咋 人唔笑狗都吠

女朋友話識佢個ex

厹係on9但吊果個仲on9

認同，傻瓜

都唔明點解咁撚多正評
樓主正仆街

睇張相就覺得好熟口面
見到24住屯門就confirm係識得嗰個Paco
估佢唔到原來係咁
柒撚到飛起
見過佢做輕鐵舉牌員，叫人小心車門嗰d
樓主繼續撚下佢

樓主既然咁厭惡 咁你一開始應承同人一齊做咩呢 依家咪弄假成真囉 變左你玩弄人地既感情 個弱智仔梗係以為你黎真啦 點知你係度玩野

知唔知咩係直正厹
你唔flirt佢 佢仲死纏爛打先係頂級

好撚嘔心呀 講傻瓜

樓主兩個TG都搵唔到人喇

做咩唔block

影響唔到我同我心情咪唔block
有時睇佢地自言自語發下嗡瘋都幾有趣

傾左1個鐘都冇就傻瓜 唔狗公？

又一個post證明連登已成為5p之流

笑撚到我

係咪完左架啦單野...?

Csl咁都唔叫厹點先叫呀on 9

係GRP都搵女撩己經係狗公啦

狗公毒撚都係一樣咁恐怖

中學師兄黎

嗰班人唔當條友係厹只得一個原因

我認我算長情嘅
呢句引到我笑

自己都係咁入GRP撩女

2邊個on99

樓主d回覆都有d味
係咪要你做0 所以post人上來

果d叫偽毒

借刀啦屌

條友我之前做野識，幾好人

有佢電話，佢冇tg既

痴漢佬何奇多

連登低質就係因為有樓主呢類傻閪
成撚日都咁多呢啲自己又要姣鳩人又要放上人上嚟嘅垃圾post，真係人唔笑狗都吠

利申狗公死全家

認真...

可能PACO 以為同樓主一見鍾意....
愛唔可以用時間黎衡量

9痕自己打飛機啦 好無？

最多話佢係猴禽啲啫 或者唔係幾識社交技巧
你自己覆人都覆得咁模棱兩可啦 人地誤會都好正常

不過係港女眼中除咗靚仔之外都係狗公或者毒撚嚟

話樓主打埋啲野引狗既係咪個腦比人坐住
擺明係條仔on9啦
你係正常會唔會因為人地flirt幾句就話又一齊又咩錫哂你個啲

呢d先係真狗公
樓主果d係欲拒還迎 扮曬蟹話唔鐘意 但打曬心心emoji俾個狗公唔知jm9

識得一陣就flirt都唔係9？
你平時做開狗架？

狗公vs毒撚

點解仲未有人起樓主底 想睇下樓主嘅盛世美顏

相認

話人狗公，樓主自己未又係玩弄人感情，根本同一類人

我一直都以為條女有仔都狗沖既先叫狗公

但而家樓主一開波就話冇拍拖

真係好難理解

連登好多beta男唔撚識溝女 做開狗咪覺得冇問題

起唔起裡面出現？

喺入應該一早知道比人撚緊啦

留名等巴打開post教溝女

定自己平時都係咁做 所以覺得唔係

睇撚到傻瓜果到頂唔撚順

無撚錯呀
樓主問埋d咁有拓展性既問題
擺明係想同人地互相深入了解
利申返先 我覆你唔代表我暗戀你

咁樣溝女 都唔算厹 我真係唔知 點定義

咁都有得嘈
擺明係狗公啦

又唔係交友gp 識你老鼠咩
傻瓜前傻瓜後 同你好熟呀
講兩句就以為拍緊拖

唔怪得連登仔溝唔到女
原來平時係咁溝

講真，俾人咁對待，算得上係性騷擾……

上面好多厹平時都係咁識人
又唔想自己畀人話係厹就話「咁都叫厹？乜乜乜咋喎」

條友有冇米六 張相睇落人好短

推到Paco仆街

自

原來佢自己講咗

照依個速度，過多半個月個佢地個仔可以讀大學了

所以我都費事update
我睇佢地班友鬧鳩我又係度將我講d野又黃字又紅字又大字回覆睇到笑死我
我撚佢就擺到明嫁啦
但佢地不斷合理化咁樣識女仔無問題喎
我覆佢 你係？ 就可以話我對佢有興趣想了解
又唔係玩app同交友grp
係正正常常grp pm人 咁都無問題

咁好難怪佢咁狗衝 人地溝你 你仲要唔拒絕人 係度同人咁噯昧 雖然咩野都未了解好就話拍拖係好兒戲 既事 但唔代表你可以笑人狗公喎 最多話佢唔成熟

一個狗乸引狗公既故事

依個係厹
唔代表paco唔係
臭雞、蝗蟲都有好多不同演繹

好心樓主收收皮啦 似你比位人入，on9當有趣

樓上啲人係咪On9 咁都唔叫厹
正常識得半日就叫哂傻瓜 咩你有我 當已經拍緊拖咁 條仔一係on9一係冇點同異性交流過

Child登係咁嫁啦
呢D垃圾回覆以前頂盡得一兩個
其他人一早圍屌左佢地啦
成班on99咁

連登定律
永遠撩人既唔係最犯賤

佢地唔明咩係
先撩者賤
可能未學過

完晒啦？最後點

咁撚個弱智既，好咩

求下你唔好理班愛左膠繼續update

Update 埋啦
想知結局

求我咁誇張
一陣up呀
食飯未呀你？
我撩你

之後我有撩佢喎

你話佢改左ac 姐係發現左呢個post

佢根本就成日周圍撩女
你有無睇到個ig

你未有update食唔落呀傻瓜
你有我追post丫嘛

咁樣都叫打蛇隨棍上？痴撚線咩？
識一日都未有，一開始傾幾句又我會陪住你又盛....
post主連flirt都未flirt啦，都係問下問題咁都隨棍上？連登仔個腦裝屎架？

吓係一個大group 入面無啦啦因為個icon走去pm人都唔叫厹？
我唔覺得佢會對一個用貓icon嘅同性有興趣
利申非gay，平時用貓icon，次次有人pm我，我一話自己係男人對面即刻唔覆

條仔係on9

但我覺得樓主都有問題，人地pm 你
你一係唔好覆，一係哦，嗯，阿咁hea 鳩佢

如果佢係死纏爛打既；到時你先再po 出黎既話成件事會唔同哂。

而家咁樣只會令人覺得兩邊都on9
當然樓主一定係會話條on9仔pm 佢先，佢無問題；因為on9 既人永遠都唔會覺得自己on9。

正義撚上連登
用番FB算鳩數啦你

喂喂喂樓主你心地咁撚差，都唔會有男人要你啦八婆
不如你就同佢一齊過埋下半世啦

一d point 都無

同埋咁就叫正義？
以事論事咋wo

做主動溝女就係厹 唔係男就係女做主動架啦，咁既話點追人?

樣又未見過 聲都未聽過 點真心呀
對個閪好真心就有

point上面都講左
自己碌番上去睇啦 洗唔洗覆一覆你就重新講過呀

懶係中立咁 客觀分析 on99

唔好鬧交啦你地

咁你引用我留言做乜柒啫屌你老母

唔係中立，條仔on9 就緊，但樓主on9 都係事實
你覺得樓主咁樣無問題你就真係on99 啦

狗公固然抵死 不過樓豬都應該死全家

唔引用點話你自己咁戇鳩呀
講野前又下腦啦

child登真係好多傻瓜

我唔明點解要咁樣討好對方

要知佢係咪真係咁厹咪比啲屎佢食下，

間唔時屌柒佢/串下佢，腥啲醜女相比佢睇

而家你講野講到咁sweet,又腥啲女神相

氹到隻厹咁開心做乜鳩

如果你咁對佢佢都仲繼續死纏爛打咁先好笑

170都已經唔係高
得個162 仲可能係報大左幾CM
真係矮仔多厹

Child登而家厹當道
幾撚多識fd po
幾撚多傻鳩死話咁都唔係厹
屌你老味厹死撚返去招友po啦

終極低質

同你係兩個世界既人，溝通唔到

做多幾年人你應該會開始get到我點解咁講。

而家開始唔會再覆，廢事浪費自己時間。

不過你都真係幫我上左一課，原來係連登講自己睇法會有咁既回覆。

唔怪之得d 人成日話連登低質。

走先，拜拜。

連登低質咪就係有你呢啲柒頭囉
高登個時會有你呢班中立傻瓜撚?
笑撚死我

依家人地阿SIR教你點覆

惡撚到，寂寞識fd識女都唔比，有無諗過毒撚無人關心的感受?死現充走啦

我無咁有心機幫條友辯護
但條友智商同樓主差太遠
有些少同情弱者既心理咁解
基本上樓主想引個弱智仔講咩都得

呢次已經唔係第一次啦
其實大把人成日都會周圍pm
連登仔覺得玩親d谷就間接等於你可以任比人pm 可以用呢個方法識女仔
但無諗過入個谷純粹係收資訊

我d fd都話佢係真心蠢

我係用呢個方法先識到女朋友，我係咪有問題

我撩到佢最後sd左張J圖
d甜野都係我d朋友打比我copy and paste

哦
恭喜你呀

咪撚係度扮毒撚駁同情啦傻鳩
毒撚係撚會12小時都無就要人做女朋友
屌你老味死厹偽毒撚
毒撚呢個字比你地搞到臭曬啦

唔好再屈毒撚呀！！！
幾句唔埋搖曬尾，fing緊條鳩叫人bb傻瓜掛住你果d叫厹呀！！！

留名待笑
最後佢知道個post未

我講緊12個鐘果條友咩?我講緊識fd po果d呀

我自己覺得識fd po真係無問題喎
因為大家目的一致
但咁亂pm人就有問題啦

Paco bb不愛我了
佢delete左ac

所有谷都比班厹污染曬啦
你入得去用女仔身分一定有厹搵你
鳩痕到呢
以前真係唔會咁囉

pm完人，對方如果有仔或拒絕都仲死纏爛打就真係狗公啦，如果對方都有興趣傾落去唔覺有咩問題。不過果條友12個鐘都無就真係on9左d

我真係有係谷識過真心fd
到而家都仲會聯絡 又會出去玩
但有時d谷入左一d厹 就會變哂質

佢連黃阿瑪後宮生活channel都唔識

瞓瞓下三四點起身回你，搞到人瞓都無得好瞓

唔怪得連登咁多毒撚溝唔到女
咁樣都死撐無問題

但我唔明點解pm人成件事可以合理化
我覺得有時可能係谷講唔方便 ok 你係個谷問人可唔可以pm
之後點發展就已經係佢地既事
但唔係一黎就係個谷睇到d相 或者掃list就pm人囉

咁你又真係唔明

我超鍾意浣腸
真係好可愛 有少少似人樣既貓

送2張私藏比你！

唉你自己試吓換個女仔頭像入谷就知
好多都係鳩痕友無耐就叫人bb

對唔字囉傻瓜

一隻厹/姣閪就已經可以ko曬成個谷

因為我掃落去有女仔相
所以

屌 post埋剩低個d啦
洗乜理班人

識左一日就已經要陪我溫書 又要傾電話

Ive有撚音樂讀呀

我意思係
佢改得ac會唔會係發現左呢個post
但知你撚緊佢的話 仲點解仲會應你

件事完左嫁啦
我擠牙膏咁擠姐

中學師弟

好同情佢 真係當左你係佢女朋友，如果我女朋友當時係咁應該會好hurt

究竟有幾天真先可以未見過就確定情侶關係

MORE

呢個po嘅厹多得好恐怖

而家諗返我真係好好彩 雖然應該唔會分手，但下次一定唔會咁

隔左幾屆 認得 無傾過計

想睇, 繼續post

真心覺得
上網識人無問題
我從來冇質疑過上網識人係有問題
我只係話個途徑既問題

要幸福呀

多謝

佢同我講好想做我老婆­呀

男人你都想攬 不了

點解要成日打黎煩鳩我

未見過就想同居

Paco bb對我最好

我驚你覺得我係厹
連登仔話你唔係厹就唔係厹 我唔比你咁話自己呀Paco 傻瓜！你仲有我嘛！

傾左幾頁唔夠就話好岩傾?
姐

你要等我呀
你應承過我嫁

打冷震

我地一見鐘情
呀 唔係 都未見
唔好理 Paco係我既真命天子

屌你狗公就狗公啦 兜唔到就九唔撚搭八 一定要叫人傻瓜/傻閪二揀一？ 你係咪冇試過同異性正常溝通？

我覺得似毒撚多d喎，真係厹既話，一嚟就開黃腔啦

我屌

我等唔切
你有無一路玩一路反胃

你追左上面果d先
我有 我堅打冷震
好撚基呀屌你

同埋唔可以用性别黎衡量 Paco連樓主係男定女都未清楚其實

呢d變態佬
玩下佢地就岩啦

樓主撚到去拍拖嗰到就應該收手啦
佢係衰戇鳩啫
你有無諗過佢咁樣公開處刑佢 佢會受到幾大打擊
打擊厹就當然係美事一樁啦
但我擔心嘅係佢會唔會進化做憎女人嘅痴線佬
尤其是係佢睇落智商好似偏低咁...
可能我諗多咗

我係係閪

連登仔要你揀你就一定要揀 知未？

我已經睇晒

咁都厹
係條毒撚敏感姐 不過係柒既

我支持同性戀嫁

你都無諗過我感受
虎媽見到我係咁玩電話會收電話嫁

緊係傾到佢好開心好肉緊時先send張暗瘡肥婆相俾佢架啦

你叫佢唔好阻住你同paco bb仲好啦

講真
其實點解你咁得閒同佢吹水

睇左咁耐覺得條友係毒撚黎喎
厹目的係想呃蝦條搵免費餐
但條傻鳩同你傾得好開心當正你係女友
呢d事只會發生在天真瀰漫小毒撚身上

係咪厹是但喇 樓主係要撚就繼續派花生喇

完左拿？點解delete account?

其實樓豬係唔係基？ 點解可忍受到 打啲咁嘔心嘅野同emoji

留名跟進繼續post

有無起返樓主底 咁撚賤既，自己打d對話引鳩人，人地俾返相應feedback你，咁就屈人係厹

Flirting呢家野一隻手拍唔響

留名跟進

pm下又唔俾，閣下係咪真係靠媒人婆識女

係囉
我地遲d要結婚嫁

樓主肯update未?講咁耐都唔放相

賣魚蛋好得閒
得閒入長洲搵我 請一串你食

你地都唔體諒我
虎媽會收電話咯都話！
而家up

你對我咁有興趣就pm我啦
問咁多

非gay

paco bb:開頭我諗住時鐘架炸

學校都唔係俾你溝女，係俾你讀書啦，你唔好話俾人聽你讀書果陣無溝過女

佢應該好缺乏愛

樓主算唔算網絡欺凌?
條友咁純情 發現樓主玩9佢 會唔會受唔住打擊。。。

佢真係當左女朋友

人地唔係呃蝦條啦

More

屌你老母好撚GAY

冇後續啦？

開始有啲重複，有冇啲新衝擊

佢周圍識人唔係問題
方法錯先係問題
拿 我唔覺得自己係岩既 但佢真係太天真太易信人

係呀 paco bb想同我去時鐘入去幾個鐘純傾計
了解下大家

我係女
如果有人白撞咁pm我一律當佢厹/痴線佬
心情唔好燥燥地就擺佢上連登
各位厹睇路

其實中間都好累贅 不如直接結局

一係佢就真係厹想周圍食女
一係就單純on9左啲
佢唔似武士嗰啲

好吖

你唔可以話連登仔係厹
會死全家 會落地獄嫁

頂你 做乜今日成日潛水
我認得你嫁

知道左真相會唔會自殺

如果人地pm你，你唔理佢，佢繼續chur你，咁條友真係抵俾你放上連登
但如果人地pm你，你好似樓主咁，又俾心心人又問人地"你唔愛先啦?"，咁你呢d行為都唔好得過厹好多

想睇多啲

繼續啦

喂 其實我想話呢
上網識人再可以做到情侶真係唔易
個世界咁大 我覺得遇到一個岩既 正常既
了解過又見過面之後都一齊到係好神奇
所以你真係好好珍惜

唔想碌番上上面搵黎回復你

多謝你既分析呀

係香港做男仔真係慘，雖然係on9左d，但係都叫正常flirt下女仔，咁都要俾人放上網公審

乜撚狗屎垃圾都放上黎

在座各位廿鳩幾歲果陣咪又係柒碌碌咁溝緊女

你班仆街都唔比我抖
人地想打機

未post晒唔比打

有嘢做嘛

收工啦？
成日都無聽過你把聲講野 掛住你

樓主隱性gay 我睇好你地

而家係咪已經無人玩

我一定會好好珍惜 但而家有d擔心果條友知道左真相會唔會崩潰

thx
我地遲d去加拿大結婚請埋你

穿煲拉，，最尾個幾頁

佢咁樣周鳩圍pm人 真係遲早出事

你答應左佢做女朋友後，佢應該無pm其他人

係喎

我得閒想同你地傾下計嘛

傻瓜 我地都一齊咗一個月

三九唔識七pm我已經係死罪
唔狠狠地教訓隻厹點對得住我俾佢性騷擾
我唔止俾心心 我要引到佢俾j相最好拍埋片 拎曬佢屋企同公司地址 將佢j圖連樣整大字報send俾佢全家所有朋友同公司同事
屌你老母厹死全家

荒廢左幾年

係真愛呀
我永遠支持你

三唔識七冇啦啦pm flirt人都唔係厹

屌人地pm下姐，使唔使咁痴撚線

利申 九成女人見到痴線厹都係咁諗

J圖係咪會比連仔bam嫁？

女人係咁痴線
鬼叫你厹我

之後有J圖 但係咪唔遮會比連仔Bam？

佢係心急左d，但係一開始都係正常對話阿，樓主又俾反應佢，佢咪繼續上囉。如果樓主stop佢，佢又繼續flirt就係佢衰姐。

你放link / 遮左佢囉

我果時見到又傻瓜又陪我真係扯哂火

同埋我想講我係一齊左先見面

Yeah 我地she she

做乜撚野po我岀黎

我遮透d

有邊對情人初初唔係三唔識七架？除左心急，我唔覺得有問題喎

比人bam點算先

好呀bb
今日有無咖哩

點樣放link？

得啦
無問題啦
你想要呢個答案姐 比你囉

收手啦樓主 佢只係pm你姐 無必要去到咁盡掛？咁樣玩人你良心過唔過意得去？

唔加[img]

唔撚係真係影左呀

我今日出街玩咋 btw 大結局條野係真係佢定假？

樓主心地好壞 不要得

我懺悔緊啦
信左耶穌啦岩岩 希望上到天堂

佢進取得太過火
你又知我平時個人係點

屌你
玩還玩
唔好開樣得唔得
你有份釣人地架仆街

你走開喇，無聊到要咁樣玩人地放上網自娛，你都係想要attention姐，比你囉

我仆街 我衰仔

收皮啦
玩完放出嚟
反映你個人心地好極有限

你記住，你所做嘅一切，
都會回報到你身上

你地明唔明正常人唔會無啦啦pm人
1.無必要 r水吹例外
2.自尊心問題 一般人會覺得唔好意思 會驚人地覺得佢厹/奇怪/有企圖/好飢渴

多謝你
能夠得到你既attention 此生無憾

利用人地既感情黎係連登拎attention 山水有相逢呀樓主

Paco bb有驚我覺得佢係厹嫁
你唔準話埋佢 我嬲你

樓主唔洗理d人
條厹根本死不足惜
好人好者點會pm人
佢自己都放棄人格做厹(可能佢自己都唔知咁姐係on9)

原來傾2句就會有感情係正常嫁

上面話我會有報應

我好撚驚呀

玩到咁大

你所做嘅哩真係好低級
依加你係到做緊乜？
咩得到你attention 此生無憾？
即係唔覺得自己有錯？

我諗你見到我嘅只說話裡有憤怒，
你應該好興奮？

No
你玩還玩
但你公開人地嘅樣
已經係破壞人地嘅生活
係網絡欺凌嘅一種
你慶幸冇人向你追討責任。

但你所造嘅一切，都會回報到你身上

睇你點睇喇，正常男仔返工，有咩機會識到女仔姐，咪要揾其他途徑囉，上網都係其中一個姐。

利申：我冇，寧願玩交友app，大家都知對方目的係咩。不過我有frd都係冇喇喇係fb pm人，依家結埋婚lu

人地做錯乜？佢都係想識人識女仔姐，你就玩鳩人？仲係度扮正義？替天行道？
你公審佢，你得到咩？你咁做，佢可能會驚左人，以後唔會再信人。樓主，小心有報應。

班人全鬧你係因為佢地都係咁做，而且覺得係無問題
入過幾個正經group試唔少無啦啦比人pm 煩撚到

樓主一個po就釣哂d正義撚出黎

上面我有講過啦
我都話玩交友app無問題 因為目的一致

no
你錯了
轉動下你個腦

樓主有心整個局比人踩
然後再放人嘅相上網
公開咗人嘅資料
係對人嘅生活造成影響
你知唔知外國有幾多人因為網上欺凌自殺?

No
你厹還厹
但你pm人地tg 彈個notification出黎
已經係騷擾人地嘅生活
係性騷擾嘅一種
你慶幸冇女仔報驚拉你

但你所造嘅一切，都會回報到你身上

結局呢

你慶幸冇女仔報驚拉你

點解唔報警？

唔好以為我屌柒樓主
我就係咩 tg 狗公

我造嘅一切就係識到個咁好的女朋友，多謝

終極謬論。
你覺得人騷擾未block鳩人囉。
撩一撩傾計就性騷擾？咁睇黎識新朋友都要有心理準備坐監。

屌你老味 你又幾好笑喎衰鬼

佢唔pm 人，樓主會無啦啦搞佢咩 講真三唔識七無啦啦係個正經group度pm 女仔想識人呢個行為真係好撚厹，正正經經係個grp度問可唔可以私下傾唔得嘅？
我唔評論樓主之後嘅做法，但係我好同意條厹係自己攞嚟衰

樓主有冇諗過對方都有可能係撚緊妳
心諗條女咁快問扑嘢嘅嘢

見你正常覆我先覆你。

咁你明知佢係想flirt你，你又唔受，你咪stop佢囉。引佢繼續講之後放上網

樓主男人點報驚
如果條厹遇到我我一定撚到佢跳樓都唔掂
報警就梗架啦 通知埋佢全家所有朋友同事

你亂入
我都係 我另一半都好好
你正常見完面一齊都好合理呀 起碼真正了解過
但有好多人就係唔了解過就亂鳩咁黎

係 樣衰pm女仔要有坐監嘅準備
樣衰就唔好搞咁多嘢

樓主應該日常生活係無咩興趣同無乜成功感，所以係連登出呢啲po攞focus

agger

請唔好正義化你哋嘅網絡欺凌

加上樓主本身就有回應引誘果個男仔講落去

樣衰唔係原罪
你呢句唔岩 要打

我係一齊左先見面

老實講...PACO真係好天真...又唔算係衰咸濕...頂多係心靈極度空虛
其實值得原諒? 我覺得有D仆街 呃女仔//變態SEND J 圖
應該先要公審

咁鬼大膽既
傾左幾耐先見

我講錯
好似個樣咁正常都唔應該做厹pm女仔

兩個月

我又有鳩又有閪
第三世界國家既人

ok
依個先係你嘅觀點

你意思係，網絡欺凌樣衰嘅人係正確（？）

唔評論你嘅諗法有冇錯

但有咁嘅諗法，將樣貌睇得咁重
你一定好唔開心，
同時地反映，你討厭自己嘅樣貌。
你係人身上做嘅傷害，會回報到你身上